金正恩：近乎完成核計劃 終極目標與美國實力平衡

官方朝鮮中央通訊社稱，朝鮮勞動黨委員長、國務委員會委員長、人民軍最高司令官金正恩昨天親自臨場指導「火星－12」中遠程戰略彈道導彈發射訓練，聲稱朝鮮最終目標是與美國保持實力平衡，而朝鮮在達到國家核力量完善目標上「已幾乎達到終點」。

朝中社稱，昨天的導彈發射訓練目的，是進一步加強壓制美國近期大談對朝鮮使用軍事力量的好戰性，並以迅速而強有力軍事反制措施予以回應、檢驗核彈頭使用秩序、確認實戰行動程序。

金正恩指這次導彈發射訓練在核力量戰力化中具有重大意義並達到預期目的，他表示極大滿意。他又說，朝鮮最終目標是與美國保持實際性實力平衡，保證美國當政者的嘴裏不再恣意拋出對朝鮮軍事選擇等胡言亂語；朝鮮要繼續從質量上鞏固軍事攻擊能力，給予美國無法承受的核反擊，繼續徑直向前奔馳。

金正恩表示，朝鮮是在數十年持續不斷的聯合國制裁中擁有了現在的一切，而非在聯合國的任何「施惠」中得來的。他譏諷以大國自居的部分國家還在執迷於聯合國制裁、指望屈服朝鮮，「真偏執透頂了」。

金正恩強調，要讓大國主義者清楚地看到朝鮮在其無止境的制裁和封鎖中如何達到國家核力量完善目標，且現在已幾乎達到終點。

另外，路透社引述中國駐美大使崔天凱表示，中國永遠不會接受朝鮮成為核武國家，他同時要求美國克制，勿恫嚇朝鮮，並應多致力恢復對話和談判。

隔離個個金仔老婆？

諗起金仔瘋狂un李雪主

同其他國家元首玩換妻計畫

又一個Dior 李雪主

金仔可以屌鬼妹
同trump 換

條女漲卜卜

硬係形住全部廢佬廢青對眼都係掃緊條女

第二個毛主席

妄想改造人

即係賤畜?

勵志

有冇以金仔為題嘅av/h漫

中國後嚟叫做有資格係國際舞台擁有一定地位，真係不可否認係老毛當年不惜一切發展核武。

如果鄧小平主政後先發展，因為要改革開放，吸引外資，同美國交好，想發展核武就唔會咁容易。

冇核武，美國唔攪你，蘇聯都攪你 ，重邊有鄧小平既改革開放

朝鮮是在數十年持續不斷的聯合國制裁中擁有了現在的一切，而非在聯合國的任何「施惠」中得來的

朝鮮最終目標是與美國保持實際性實力平衡，保證美國當政者的嘴裏不再恣意拋出對朝鮮軍事選擇等胡言亂語

成篇文都係金句
唔想俾人蝦 就必須自強

無左核武 就會變左第二個阿富汗
自身既獨立同安全 係建基於力量

而朝鮮在達到國家核力量完善目標上「已幾乎達到終點」。

垃圾文筆

個老婆好正WO,成米八高又索

珍寶島事件就係赫魯曉夫想用外科手術核打擊消滅中國大陸核武冇核武蘇聯反而唔會想核平中國

即係北韓之後會開放？搞掂核武先開放就行中國條路
南韓=香港

中國冇核武，蘇聯會比你老毛玩第三世界，搶地盤，一唔聽話，即刻攪鳩你。即係冇核武，你做定老蘇隻狗